%%% Copyright (C) 2017-2024 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Programmer avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/programmer-avec-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\chapter{Solutions des exercices}
\label{chap:solutions}

%% Ce fichier ne sert qu'à disposer les solutions des exercices à la
%% fin du document. Le texte des solutions se trouve avec leur
%% exercice correspondant, dans les fichiers des chapitres.

\input{solutions-informatique}
\input{solutions-algorithmes}
\input{solutions-bases}
\input{solutions-donnees}
\input{solutions-pratiques}
\input{solutions-tri}
\input{solutions-debogage}
\input{solutions-import-export}
\input{solutions-texte}
\input{solutions-environnement}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "programmer-avec-r"
%%% coding: utf-8
%%% End:
